突發 m記冇咗峰味肉醬包

冇得食 點算！

有big mac

我要峰味啊

you 冇taste！

Chef NIC

鋒味將個average一下子拉到咁高
而家食唔返big mac 雙牛堡個啲垃圾了

賺夠曬錢仲要比你地班蟻民食？食番低檔野啦

晚晚都食
家下冇得食
點算呀